好老實咁講，sigma呢我就撐撚硬㗎啦，我就係色家軍嘅！

內容後補

娛台好多色狗

撐 sigma但你又科水 fufu